ENTREGA TP PROLOG
solo entregar archivo .pl
%Titulo:
%Integrantes:
%Breve descripción del tema.
%.
%.
%.
%.
%.
%Con qué sentencia arranca la ejecución.

NO HACER UN TP COMO EL DE LA PÁGINA.

3 niveles de profundidad para preguntar

